====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Bawa , qui fut d ' abord juriste puis paysagiste , a bâti dans son pays décolonisé une œuvre réellement populaire et réellement alternative par rapport à la culture occidentale qu ' il n ' ignore cependant pas du tout .
Entity Name (Type) :: Bawa (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Bawa (PER)
Total entitiy counts: 1

